蘇永康個樣肥左咁多

唱歌片：

我很醜 但我有女朋友

有啲lur脷

肥到

仲成日扮型 好柒

開始似蘇泳康

死賤種

奶共奶到咁好營養

冇吸毒咪肥左囉

佢道友d頭髮仲多過我22歲……唉

肥到好似陳醫生